夜深 依一刻想食乜？

炭燒臭豆腐
章魚燒
薑蔥牛柏葉
咖喱魷魚
奶皇包
椒鹽瀨尿蝦
茄子斑腩炒河
雙皮奶 凍
椰青糕
泰式奶茶 少甜
乳酪
檸檬撻
Rice pudding

炭燒臭豆腐

章魚燒

豬扒（非女）

薑蔥牛柏葉

咖喱魷魚

奶皇包

椒鹽瀨尿蝦

茄子斑腩炒河

雙皮奶 凍

椰青糕

泰式奶茶 少甜

乳酪

檸檬撻

Rice pudding

豬排 （囝囝）

食你個名都好，
我鍾意短頭髮

蔡貝思？
蔡思貝！ 貝貝豬

田姦富窿
姦田夫濃

肚餓

藍莓芝士蛋糕

炸雞

屌原來你名倒轉
btw俾你發現左我個小秘密

宵夜黎講 營多加檸檬茶

雲吞加麥精好冇

營多要兩包先夠

我愛吃乳豬
戒咗豬肉五年 （唔包乳豬）

想食腸粉

魚

咩煮法

想食烤

Yum

甜醬芝麻醬
唔要豉油

係豬潤腸燒鴨腸

蒸魚 點d豉油
加碗白飯

第一次聽

蒸魚 怕腥

好少地方有得食 係渡船街有間粥檔整得幾好食

脆骨腩邊爐
燒賣同腸粉